主題樂園員工應該強制修讀攝影入門班！

發現香港主題樂園好多staff連基本影相都唔識
有啲後生嘅影到斜曬或者震曬都有
有啲年紀大啲嘅離譜到智能電話都唔識用
今時今日咁嘅服務態度邊得㗎？

其實唔止主題樂園，所有旅遊景點職員都應該要

其實係唔應該開喺攝影台？

善心打破零回覆。。。

依個真

你又上咗堂未？

講我台詞做咩。。。

掛住你。。。
幾時有新po。。。

如果有呢d能力你估仲會唔會喺果度做

無靈感。。。

影得咁靚, 邊個會跟佢買相?

影得靚就去做攝影師啦，哩啲最多叫相機操作員。

仲有，佢用你部機幫你影得好，咁你仲會去俾錢買佢啲相？

基本攝影

慢工出細貨。。。

本身佢地啲相咁柒都冇人跟佢地買啦

你估下d ig攝影c有幾多個真係讀過攝影

窮鬼俾錢買相啦

起碼人地啲相出得街見人

比部機佢影然後影到炒曬

樓主死窮鬼

咁都可以幫人影得靚啲姐